我想問邊度可以買MAGA帽?

喺香港邊間舖頭可以買?
或者邊度可以代購!

咪同我講係網上購買， 因為我冇信用卡， 未夠年齡申請!

代購起碼可以匯錢 畀人， 唔使用信用卡!

push

淘寶大把

OK便利店 MasterCard

咪話咗唔網購囉, 我都未夠年齡申請信用卡!

屌你老母 出面咁撚多淘寶代購 求其google都有啦

落便利店買張tap and go入錢再搞

自己上去東門買啦